英國working holiday bno申請

有冇人知用bno申請
但vfs 國藉填British National (Overeas)
但個網不斷話something went wrong
一填香港就book到時間 應該點算

仆街vfs仲要唔覆我email
求助無門

英倫扮工室XXII

thanks!!